有冇人用8 sec做唔到買賣

轉咗新app 變得仲差咗

又壞過？

你係咪指交易唔成功？
下晝收市喎

用ib好好地表示唔會轉

唔係咁on9下嘩

如果樓主係真膠 我真係笑了

潛一潛先

屌

今次又入唔到
屌佢依排搞咩

成日都係咁屌